[battlestation]連登第一個貼檯post

個mon會俾部notebook頂住拉唔到出嚟

下年換mon同支臂

留名

打完J仲可以開風扇極速冷卻火熱既龜頭

咩櫈黎?

實惠買嘅
1699免安裝免送貨幾抵屌

但而家冬天還好
係驚夏天熱

真係好想知實惠個D
同埋依家個D"電競櫈/RACING 櫈"有咩分別

賽車櫈冇碌
電競櫈有碌

notebook 架喺邊買?

上個德國網訂
個時同喇叭一齊買

亂撚到仆街

執執張檯啲位就見使好多